{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포 호텔이코노미 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前までです。 宿泊は2名を基準とし、最大宿泊人数は2名です。 2名を超える宿泊はできず、乳幼児も人数に含まれます。 全室禁煙です。 また、ペットの同伴はできません。 貸室販売は清潔な客室を維持するために行っておりません。 朝食はカフェテリアでご利用いただけます。時間は午前7時30分から午前9時30分までです。 火曜日には宿泊客のための朝食サービスがありません。 朝食は宿泊客に無料で提供され、簡単な朝食が提供されます。 また、朝食のご利用時間以外はコーヒーとティーをご利用いただけます。 つまり、利用時間に合わせてチェックインしてチェックアウトし、宿泊は2人基準で禁煙客室でリラックスできます。 朝食は宿泊客に無料で提供され、簡単な朝食が提供されますので、チェックイン前の朝食を楽しむと良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時以前までです。"
        },
        {
            "question": "最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "最大宿泊人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "部屋は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "貸室販売は行っていますか？",
            "answer": "いいえ、貸室販売は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はカフェテリアでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間帯は午前7時30分から午前9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "火曜日には朝食が提供されますか？",
            "answer": "火曜日には宿泊客のための朝食サービスがありません。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような内容ですか？",
            "answer": "朝食は簡単な内容で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に朝食を利用できますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前の朝食も利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間について教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から、チェックアウトは午前11時以前までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊は禁煙客室でできますか？",
            "answer": "はい、宿泊は禁煙客室でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間帯以外にもコーヒーやティーは利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食の提供時間帯以外でもコーヒーとティーをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 444
    }
}